[Band]Bass搵band夾

主要想玩英倫同迷幻
Pop/metal不了
Supper五月天個類都不了

Push

bass幫推

幾過癮 可惜冇時間 幫推

muse?

帶點Pop Metal 風味五月天類型嘅迷幻英倫搖滾呢?

punk啱玩嗎巴打